1.  В обох випадках об'єкти localStorage , sessionStorage зберігають дані в браузері але sessionStorage зберігає тільки  після оновленя сотрінки а localStorage після закриття і відкриття нової сторінки .
2. Автоматичне видалення даних. Обмеження доступу . Перевірка ідентифікації . Використання безпечного з'єднання
3. Данні будуть видалені коли ми закріваемо сторінку браузера .